Zedd: Permanently banned from China

see how ridiculous China is

The world should not caved to the money. BE LIKE ZEDD, speak for the injustice and freedom of right

Hong Kong Police brutality database

Available in Chinese and Japanese as well, please help spread the word!

認真求推,搞左呢份野等三萬黑警都要接受國際審判

China has a glass heart lol
Tbh that episode of South Park wasn’t wrong tho
It was only portraying part of how China is, but China has already gotten so fucking sensitive

Makes people question how much shit they’ve been secretly doing to their people or politics